#Challenge de Cryptographie
#The Number(Cryptographie)
(https://play.picoctf.org/practice/challenge/68?category=2&page=1 --14 Avril 2022)-- Très Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):0
Propre Solution:1
Les nombres répresentent les lettres alphabétiques en majuscules. A est representé par 1, B par 2 et ainsi de suite.
